葵芳 定 機場 而家班勇武仲係出面 大家自己諗

而家勇武手足仲係出面博命

你地係連登吹哂風 入機場 唔洗送頭 講成效

對唔對得住班手足

荃灣俾人斬到癱左

聽日唔入機場 以後無得入？

人地負責人準備好哂

一句唔想送頭就死哂入機場

如果聽到遊行俾班狗打到手足仆街

你班機場撚責無旁貸

聽日唔入機 係咪之後唔攪機場

唔撚係啊

825 荃葵青

825 荃葵青 有不反對通知書

推啊

825 葵荃青

聽日少人分分鐘俾人打到仆街

果班一定係自私分化撚
荃灣手足俾人斬到傷殘, 你班仆街叫人去機場?
825入去荃灣清算班老黑

支持

有機會癱左啊
機場幾時都塞得
拎埋不反對通知書
班撚樣仲話去機場

定係想玩鳩個負責人啊你班撚仔

如果聽日又衝突咁點
機場唔會好d

理左現場手足先啦仲聽日

睇下出面吹咩風先啦
共識都未有

不要說推
試著說
打狗！ 救人！

去完荃葵入機場！

唔應該再咁做，去喱啲地方，唔單影響支持你哋嘅人而林鄭只「係座係冷氣房」睇你哋同啲狗搏命，佢根本「唔痕唔癢」，「狗死幾多都有」。

機場唔一定聽日入，但葵荃青已拎不反對通知書，咁急改得切？

兩邊都去
唔係各有各做

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

姐係去機場好安全 但都係咩都爭取唔到
大家又可以叫贏左？

Deadline呢 又話勇武升級
得個講字

係囉 你又唔諗下點解會突然比返不反對通知書

贏你老母咩 你以為舒服先去機場
你係咪柒上腦啊 因為機場有影響力
而且狗唔可亂嚟啊 有經濟影響 仲影響到外國
812去機場就係為咗保護勇武
而家堅持地區 又倒退返812之前

幫你推毋此荃灣斬人

你班仆街剩係識入機場 完全不理會被斬傷既手足

荃癸人

又道德綁架 機場優先代表唔理手足
屌你老母 就係因為要保護手足
先搵個最有影響力又安全嘅地方嚟搞

聽日去影響力一定好撚大啦
聽日去就影響全世界啦
上次全部人集中埋機場 就大
而家兩頭唔到岸
睇下今日影響左啲咩？

明知機場影響力 叫人機場優先係咪正常啊

係囉 局中局中局
咩行動都係為左聽日想你地唔好入機場
聽日一定有大野係機場啦
聽日去機場一定影響全世界
中共都跪底啦
一定機場啦屌

講撚左
開post比人屌係鬼
出面一堆post叫轉場
咁你同出面班勇武手足割席有咩分別呀

荃葵完去機場 easy

仲要班手足 仲未散哂
偷偷轉機場
無撚野啊

政府出撚晒聲叫你唔好搞機場
再出埋不反對通知書 比你遊行
你真聽話 繼續跟政府指個條路嚟行

但咪叫人唔好去荃葵青

機場咪講咗星期一 點解唔星期一先吹大雞 係都要撞期

係咪聽日唔入 機場就會無左個影響力？

Exactly 星期一影響力係咪會少左

全世界就唔理？

如果係 影響力有幾撚大啊

咪偷換概念 入葵青就等於對得起手足? 我地係要贏先對得起所有付出既手足 搞機場 直接損害經濟 先有成效 係條街尻行 再受傷被補又咩達成到?

平日唔會夠人
如果平日得點遊行唔係平日

上次連續幾日假日？咪平日

講得好！

聽日行完直接入機場好撚過
次次星期日都係送最多頭

聽日遊完 去機場唔好？
第二日去損害唔到？

上次星期日爆眼 全城憤怒
只係用咗一夜宣傳 813即刻唔夠人

去到荃灣公園之後就入青衣塞機鐵咪得

你係屌緊話緊話入機場嘅人喎

聽日荃葵青見
荃灣手足比人斬到殘廢
佢地唔係condom

咁你覺得825 荃葵青 文宣左咁耐
突然轉機場 又有幾多人跟到

係個班人 叫人入機場 唔好去825 荃葵青
出面趁手足仲未走
偷偷吹風個班

本來824係各有各做 同宣傳
原本都話去咗觀塘先去機場
之後轉咗新admin先無啦啦話合作
要7點去機場11點走 返觀塘先無人去

去送頭爆眼啦
有勇無謀

其實咪就係咁 太突然啲人好跟難
唔係個個都mon連登

點解唔行完再入？有咩衝突？

Be water 無哂？遊行一定送頭？

機場押後

行荃灣就可以清算到班鄉黑？
要 清警黑 就對準佢嘅背後勢力嘅弱點
，經濟施壓明顯有用，點解唔對住弱點去做，又要死守地區？

倒不如運用地區集合，造成一次阻塞仲有效果。

我都唔知 但啲人係咁吹風叫人咪去825 荃葵青
要入機場姐

你講乜春呀
即係你明知送頭加無成效都要去葵涌？

唔好本末倒置啦

咪係，成日有人spin 2者有衝突，
倒不如合2者之力去做仲好

有邊次係無送頭？

叫人出嚟爆眼好有用？

唔係 一開始好多人一齊討論 有鐵路同汽車組
跟住機場admin暗示比狗搞
轉咗新admin 要人7-11 我屌完無人理走咗

咁去元朗又可以清算啲鄉黑？
好多都係無嫁啦 你咁講
聽日唔去 之後再去機場 係咪影響力會細左？

825

睇黎有人好驚機場春袋俾人揸

你講乜春啊
邊句講明知送頭都要去呢

聽日一定送頭？be water無哂
轉場 機場又得

係咪一定好似出面班人 死咁話
一定要入機場？唔好去825 荃葵青

死守任何一樣都唔係好事，不如合2者之力去做仲好

送到無曬人先去機場
先係最有影響力

佢都戇撚鳩
機場有禁制令佢要強制清場
班狗有咩做唔出

明顯到
明明2者諗下點做係可以冇衝突
明明可以相輔相成
係要咁stubborn

禁制令就驚到仆街
暴動罪就WFC

還我真普選

咁荃灣手足俾人斬斷腳有冇人care呀

自己睇 既然兩者無衝突
點解吹風叫人咪去葵荃青先

你仲on9
港鐵出禁制令之前 班狗有驚過入黨鐵站咩
812 3班狗無係機場亂嚟 係因為唔搞得
今時今日班狗要做鳩你 唔使禁制令

咁你都識講啦佢要做鳩你根本唔會理你
咁去邊都一樣啦啫係
講明聽日荃葵青咁做咩隔鳩硬撬人入雞場

建議聽日勇武休息，popp唔會休息架攰死

（唔係分化 見到你地咁好攰）

正解

有無睇清楚 機場係有禁制令都唔可以亂嚟

建議聽日香港人休息 大家抖下 呢幾年大家都攰

收皮啦屌你老母
講還講 咪撚拎爆眼岀黎講笑
成撚日開埋啲分化post

大家唔好再比較機場 觀塘
荃葵青邊個重要啲
不過係咁岩撞咗日子姐
我相信只要係手足咩地方都會去
二大家講緊聽日突然去機場
唔係因為覺得荃葵青唔重要
被斬手足係condom
你要咁計係咪可以數晒各區人數
然之後逐個比較邊個多人邊個小人

今日觀塘又爆眼又圍捕
聽日用另外一種方式去威脅政府
可以繼續煲大爆眼呢件事
係本地同國際之間
如果聽日係荃葵青係Focus斬人
咁點都削弱左

荃葵青斬人議題
可唔可以之後再出過？

我明白大家好憤怒
不如仔細諗下邊樣好啲
要講爭取就係去邊都爭取唔到啲咩㗎
不如諗下輿論聲勢 同埋更加刺激嘅打法

825 荃葵青
825 荃葵青
825 荃葵青

請善用起底功能
日日都話2者有衝突，要排隊
地區有地區好，機場有機場好，
轉下個思維，不如諗下
2張牌點樣夾埋打最大效果

一定唔可以輸呀
冇下次架啦

再送多啲人俾人斬就最醒啦

次次出去就係俾人包圍無路走
幫到警犬R兩下痕就打矖飛機

keep住落實掂啦

講事實就叫分化

醒下啦

我諗樓主意思係
搞機場佢地點都有顧慮
但又如果9要亂黎
就要佢地亂黎之後同時令政府重創
IF WE BURN, YOU BURN WITH US!!!
既然係邊都會亂黎 就要直搗龍心 係佢致命既位攬炒的
斷佢老母命脈!!!!!

五毛狗
同你講得多都哂精
Blocked

其實兩邊搞冇乜問題
老實講去得機場既大部份都唔係勇武嗰班啦 咪各有各做

唔口岩你聽就係五毛
唔好再發夢啦

醒下啦
睇下27#玉蝴蝶巴打講嘅嘢

咪撚再屌前線對恃黑警無用

分化撚 block

葵芳晏就已經收哂鐵馬

分你老母

你係咪忽野忽上腦?

咁樣都叫分化？？？？

繼續自殘最撚團結

等埋現場手足返晒屋企再傾 宜家傾唔使理佢哋？

Agger 唔係所有香港人都有上連登 依家大部分都知聽日係825荃葵青 因為文宣做左好耐啦 冇啦啦又話入機場 知大家今晚好嬲 但有冇諗過唔知轉左場嘅去左荃葵青 少左人班狗會食住上 荃葵青都幾危險 周圍都狗屋大家一定要到齊先安全
真係想去機場嘅就一係聽日遊行終點叫大家分批入去 一日兩個場 遊行完再入機場 總之聽日825荃葵青唔可以放棄 唔好唔記得有手足係荃灣比人斬到傷殘 黑警係葵芳狗鐵入面放催淚
機場重要 冇人諗過要放棄呢張皇牌 但荃葵青遊行一樣要照去 okay?

利申 印左好多文宣貼左幾轉連儂牆 私心唔希望大家聽日放棄荃葵青

拎左不反對通知書所以就要入？
今日觀塘有冇不反對通知書？？

有人俾人斬
所以明知無用大家都要繼續出去送死
咁先對得住傷者

Goodest Logic

明明集中去機場先係最有用

咁做咩仲要搞823人鏈 824觀塘 825荃葵青 831民陣
不如以後唔好搞遊行 日日入機場囉

次次吹雞

次次都係自己重傷
對家一啲事都無

玩咗咁撚耐都未識進化
開post叫你班撚樣打游擊玩麻包袋就屈我係分化撚

我就睇下你班偽勇武keep到幾耐

打又唔夠班狗打
唔去機場可以去邊?
繼續送死呀

夠打嘅話
我話知你去邊度

你搵到人先講啦

你又唔係搵到人，叫咩清算
係嗰區行下，然後比狗捉返幾個手足，咁樣就報左仇丫？？

對受傷手足黎講，我相信係最希望見到打贏場戰役！！

除左一早講左先仲有咩理由要入葵芳

認同

行完就去青馬＋汀九，可唔可行？

打最前都叫人入機場呀

推翻呢個政府 講成效

聽日遊行有咩用? 浪費體力尻行 港共毛都冇損失一條 我地又實有手足受傷被捕